準 備 封 網

4. 移除危害國家安全的信息及要求協助
如警務處處長有合理理由懷疑在電子平台上發布的電子信息相當可能構成危害國家安全罪行或相當可能會導致危害國家安全罪行的發生，可在保安局局長批准下，授權指定的警務處人員要求有關發布人士、平台服務商、主機服務商及／或網路服務商移除危害國家安全的信息；限制或停止任何人接達該信息；或限制或停止任何人接達該平台或相關部分。但若所需的科技並非發布者或有關服務商合理可得，或有關服務商遵從有關要求有對第三方招致相當程度損失或損害第三方的權利的風險存在，則可為合理辯解。

限制或停止任何人接達該信息；或限制或停止任何人接達該平台或相關部分

VPN準備好未

準備好！

可以隨意命令封鎖咩野網站
防火長城隨時上馬

乜都得，大家Ready

push

點解會覺得有用

推上去推上去推上去
連登

乜都冇用就最好

佢走去搞連狗先, 再迫佢交DB出黎, 唔俾就拉人封艇

封咗連登仲好, 令五毛失業

仲扮乜鳩一國兩制呀垃圾港共

描撚準未

起防火長城了

係就快啦

VPN識用嘅話係有用嘅
唔係講緊用VPN上翻自己facebook
講緊上灰網 或者匿名身份嘅保密渠道嚟傳遞信息 同接受資訊

連登死期？

熄燈？

啱啱好多TNC都話咗唔會睬佢 除咗google未表態

推

2毛末日

熄乜野燈
要翻牆啦

超級加速

咁你覺得可以點
乜都唔做？

連登有冇咩post值得back up?

VPN有點都好過冇！

其實之前去新疆用過乜VPN都出唔到黎
係大陸其他地方都仲用到

我覺得你擔心點翻牆仲好
連登Server始終係外國

VPN gogogo

推撚爆佢
睇下港共今次又點回應先

好明顯搞連登

香港人成為人質

How about電訊服務提供者？

好驚呀

屌你快啦
封左discuss/baby condom

如果連登熄咗有無其他地方好去

連登bye

而家買定VPN 都冇用
要等佢封先知邊個VPN 用到
而家買完點知封埋 咁買黎有咩用

我諗唔到佢地抵抗既理由

VPN準備

幾時封Whatsapp

連登

唔會，佢哋有特權

[安全上網] 使用tor 簡易教學 隱藏身份

跟住一齊收兒登兒登
comeon一齊收兒登兒登

我覺得要教多啲中老一輩用VPN, 保持連登嘅受眾數量+光譜。

亲
支持一國一制

推上twitter 啊屌

邊只連登
Twitter FB IG好快都

就算全世界封左

都唔會封連登

信我

封網vpn真係有用？

應該九月三十先做，方便維穩過十月一，到時tg server會block哂

今次係咪真係熄登啦

睇埋置頂回覆

準備收皮

要搵個美國人開SERVER先掂

加速世界

搞掂好自己先
睇置頂回覆

等緊Elon Musk用Starlink供應全球wifi

維基百科先最危險，話明會根據法律要求披露您的個人信息。

似係禁左你香港上多啲
三毛咁多有得帶風向

如果佢係真真正正咁封網 就應該係大逃殺開始了

兩支都鐘意

港共想玩加速就同佢加速推POST
我要人人都知，要佢出黎回應封網到低係fake news定係事實

HELLO MON POST 港共狗

此post已完

404連登

連登應該好快收皮

刊埋憲
外國政治就話淡淡定唔驚

香港人就真係諗定點算

信連登根本直接拖低民智，又可以用嚟放風嚇下班香港人老閪都唔封啦

唔會封連登
封剩一個拎黎做反對陣型NLP數據都唔知幾爽

溝埋呀笨

May freedom reign HongKong

信

Lm

我好想知封左網仲做唔做到國際城市呀

出黎回應未

其實應該唔會封
啲五毛仲要上黎搞事
仲有班藍屍kol要用啲平台黎散播資訊

香港VPN server開始唔安全

晚安。

港共話要封網喎

我而家真係好驚

United States

vpn係最低入門要求

暫時香港政府只係用到DNS blackhole 既方法令到大家上唔到大家才去既網站 所以大家dns用8.8.8.8 或者1.1.1.1 就可以，vpn都唔洗開

可以點撚算

但佢禁左你香港上唔到連登
已經好大效果
你估個個有VPN

好主意喎

驚佢老母閪

有冇人答到我起左網絡長城之後仲做唔做到國際城市？

造比外國睇啫

冇用啦 90%香港人冇買 買左VPN等於支那地方嘅人識翻牆接收牆外資訊一樣

不過係做就快

逼到佢地被封
班藍絲會唔會各散東西

pin #91好過

幾靚

到時都唔會用到vpn

國際城市話要封網，到底係咪真

Thanks

上微博了

收嗲啦屌你老母

回魂夜對白

有冇咁廢

咩係dns?

中國城市要封網好出奇？

HK NO IT救咗大家

中國長城防火牆有一半係靠dns做

但係人地自稱係國際都會呢

你有冇見過國際都會會上唔到網

人話唔該

利申:IT白痴

Domain name system
由美國佬做出黎既電話簿 將網頁翻譯番做ip比你上網

金融中心

唔錯

你》VPN》連登
你》連登（政府封就上唔到）

一年前已經準備好

準備封城捉人質就真

巴打講下點簡單解決
佢遲早當連登外國網咁
香港block左唔俾上

仲想請問一下 要係邊度改/用您所講既8.8.8.8同1.1.1.1？

即係用Google DNS, OpenDNS, AdguardDNS, CloudFlareDNS, etc 暫時搞掂啦

你咁無禮貌等比狗姦 幫你唔係必須
做幾多野都好，個用户係白痴都無用

手足！

願聞其祥

搖撚準備

即係點

似乎係你白痴過白痴

要中文自己google 搵！

Come on baby

自己學下點禁，好易

你叫佢去馬，共狗必定扭屎忽花，咁你會點激义啲狗呢？

好怕怕

準備好啦成年前買

Thansk 師兄！

有需要時成個範圍斷網+共狗干擾器，除左菲林機就乜都記錄唔到當時既事

準備變做支那賤畜 籠的傳人

滴水不漏

我怕以後j圖都無
留番d大媽比你地j

熄登

香港所有ISP應該都會睬

lm畀人屌

與奇vpn, 會唔會用外國sim 漫遊香港啊，唔知得唔得，幾多錢

請分享

網絡23條

認同

快

光

4隻色加埋，大家唔洗爭

VPN 唔係萬能架

加多把umbrella 係中間斜擺，即係將黨旗個鐮刀相反方向咁擺

漫遊都係要攞本地電訊商既signal
同埋好貴...

我愛連登

簡單啲黎講好似電話簿

假設你想打俾你老母（連個server/去個website），要記佢個電話number（Ip address）會好麻煩，所以就可以用個電話簿（DNS）嚟set個friendly啲嘅名（domain name），咁你次次就可以唔洗記個number.

而大陸嘅DNS pollution（DNS污染）就係格硬俾個流嘅電話簿你用，咁你就會打俾錯嘅人/扮搵唔到（404）

想回力鏢打依個post?

其實想問
點樣可以DNS through VPN?
好似用VPN 都係用緊普通DNS?

推 7.11-12 初選票站List出爐

如果連尼住俾人捉咗 用乜嘢VPN都冇用啦

指定ip 例如8.8.8.8係中國都去唔到，同埋去海外條線除左半夜3 4 點會用到，其他時間基本上去唔到

Push

有無人一樣覺得，原來當極權離自己咁近嘅一日係可以咁快

Done

https://1.1.1.1/zh-Hant/dns/

因為極權做乜都得，得閒出一條例
全部人都要跟

DNS through VPN, DNS SSLVPN, 同dnssec 係三樣野

不過我唔熟dns through VPN, 但1.1.1.1係有加密功能，但dns好少有人偷睇

根據相關法律法規和政策，本回覆未能顯示

vpn有自己既dns 所以唔使擔心

唔該手足

IT狗係咁 唔識講人話
你見過年抽獎post就知 個隻it狗又係咁
唔知係咪平時比人笑得多
難得有機會showoff就特登帶人遊花園扮到好專業咁

其他行頭都唔會咁
你見engine medic 甚至乎數學系都可以用人話解釋返
唯獨是IT既特別多on9仔最鍾意簡單複雜化 好似唔識同人溝通咁

長毛連狗

國際城市是基本法賦予的

一蟈一制, 大家學定翻牆

shadowsocks中共已經破到
v2ray就暫時用到 大陸只可以ban vps d ip

喂呀爛啦

你唔係我腦細，我無必要 當你係白痴咁照顧
2020年仲未識自己google ，你咁一成不變又洗咩做咁多野

係驚比政府污染

人話：
其實所有網址都係一串冇意思既數字
但如果你上網要記一串數字係好麻煩同好難
所以就發明咗domain name(dn)(域名)呢樣嘢
等人可以記有意思英文字so call網址 黎上網
但其實電腦係唔識唔明啲英文字係咩意思
所以就需要一個叫dns既server
好似字典咁儲存哂唔同既英文字代表既係邊串數字

當你喺google chrome
佢會去dns到揾翻佢串數字 然後你就上到
可以打
「66.254.11.41」黎上

ss係中國自己既opensource project 根本係 honeypot 黎

佢地係想魚與熊掌皆可兼得

咁樣?

WHATSAPP都無得用
要用WECHAT

佢會話我地圍爐

我覺得唔會封, 而係改行網上實名登記

學到野 thanks

你唔捉住佢對手禁，依兩個伸手黨識系咩！上面有哂手足比link啦

最方便就係入router set

Elon musk幾年比香港用埋starlink

資訊無得自由流動
有無人評估下香港可唔可以繼續做金融中心

係！建議一個用8.8.8.8 一個用1.1.1.1
因為8.8.8.8 同8.8.4.4都係google 佢一跪低你就gg
1.1.1.1係CloudFlare 連登都係用CloudFlare ，都係可以信用既平台

連尼住有無對策??
應該預左會發生

改DNS都好簡單，容易,
用Google DNS or cloundflare(有APP)都得
最好用VPN

呢個都推薦【網絡安全】Brave瀏覽器比Chrome更專注保護用家私隱 自動封鎖廣告兼隱藏IP地址

人人部router 都唔同，你點教到咁多個

連仔加油

連仔準備好未？

加油

基本法

你app課金應該係最大幫忙

推介firefox仲好啦

一入post飛左落黎睇pinned message姐，冷靜d

啱！建議用cloudflare
1.1.1.2
1.0.0.2

Firefox focus

即係好似google map/九巴apps咁，你想去邊search完佢就話你知個地址

結束一黨專政!!!!

Server 係香港？

server係香港既話一早收左皮啦

連登會變高登2.0

但係許生o係香港

問題係如果港共用大陸個套呢

有新旗真係幾唔錯

我針對緊it狗特質 唔係針對呢個post

就算係engine仔多毒撚都唔會咁
個陣睇d消防新聞既post/ 前排武漢肺炎講緊floor drain咁
都好多師兄幾句說話就解釋得好清楚 學到野

但次次逢親有啲咩新聞關於IT既
都一定有堆語癌既IT仔係到帶人遊花園
真係得it狗好似有語言障礙咁 好似十個有9個都有自閉症 唔識同人交流

連仔用cloud flare 一個專幫反政府組織既平台，入左去之後至去連仔server

香港政府一日唔請我，佢2047都未智連仔server 係邊

各位有緣再見

連仔喺外國就得啦

用Google Fi, 可以全球漫遊上網

五毛點會失業

連登server 係香港=要交資料
係外國 = ban

reddit見

遲下封左
等你地無得續BNO

我屌佢老母個屎眼啦

12點鍾封網>?

其實係點

事實係可以block vpn

一係連登收皮
一係香港上唔到連登

Ok wor

#BREAKING Facebook, WhatsApp say suspending user info requests from HK govt

推！！ 咩ig fb youtube 全部唔使睇啦

連登server 用cloudflare架on9

冇 network 點用 vpn

總加速師

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被香港警察網絡科技罪案調查科強制移除，各位市民切勿以身試法

學上海咁，鬼佬有專用vpn

人上埋太空都死話自己係發展中國家一樣

連仔要去外國啦

香港集中螢

笑撚左，一國兩制

第時歷史講枝旗既起源 係咪「某網民打趣借用周星馳經典對白"溝埋丫笨"，豈料反應極佳，因而被大眾認可」

有vpn唔怕

解釋下好和

睇落幾有意思 黃藍黑白

睇#172

快啲封埋google

Google DNS 係8.8.8.8
CloudFlare 係1.1.1.1
而連登都係用CloudFlare, 所以搵得到CloudFlare DNS 就一定去到連登
CloudFlare 係親右組織, 所以就算政府點搞9佢都係無人理佢

我係講緊唔同公司嘅DNS
好簡單就咁喺IPv4 network settings custom DNS入幾粒數字就搞掂

好快會要求ISP限用ISP的DNS

Google 8.8.8.8 除左用黎做DNS, 好多人會靠佢做Link monitoring 去判斷佢上唔上到網, ISP 單方面唔出聲偷偷Block, 對香港影響好大, 所以依個唔洗擔心住

咁可以淨卜dns port唔卜ping姐.....
如果你用DNS query來check有冇斷線.....咁上唔到網都係你問題姐
佢依家都唔使理你死活ga la

加速師

係, 不過咁做通左天, 個間ISP 一定會係大豆Trump 既名單上, 睇下佢要親中, 定係維持正狀, 同埋咁大件事到時大家都會知

come on !!!

好似幾好

Sorry, borrow a small spot here:

We need to go VIRAL! Fyre 依條橋有無得諗？

唔係唔識講人話，係冇必要同你講人話
人哋咪用左最簡單嘅方式講
要逐個terms 同你解釋先係最複雜化

又懶又冇料仲要寸寸貢

連登都冇撚埋
你用VPN連去邊

直接叫人用1.1.1.1同8.8.8.8做dns都話唔係人話
做得連登仔咁都唔識就反省下啦

Bye bye 咁多巴絲！嚟緊去邊度再聚呀？

如果佢捉左連仔呢

隨時強制禁網
或用白名單
小心

你都傻既，1.1.1.1同8.8.8.8係用CDN，但叫ISP落iptables block晒1.1.1.1同8.8.8.8咪得，仲話唔用VPN。

telegram同連登
連仔可以考慮定政治庇護

係IT 仔都知

If LIHKG ser係香港, then 連仔一定要交資料，否則國安法

If LIHKG ser唔係香港, then 連仔都一定要交資料，否則國安法

港共出黎回應未呀？
MON POST狗睇到未呀？

定係真有其事呀

咁就知道蚑共驚咩人啦

連登server唔係香港
無可能係香港

英國.

你又啱 有道理
但個問題係佢地喺邊
佢team人全部喺香港就仆街

連登server有CloudFlare保護，夠膽咪試下將成個CloudFlare network整低佢囉。

係美國

係咪佢

一係連仔團隊走 管理權轉外國手足
一係外國新ser 加外國手足

呢啲基本野

連登會唔會玩完

啱啦，夠曬香港feel

香港政府個套同支那個套有咩分別？
如果佢行支那個套都係死個喎

再問多次
nord vpn係咪唔撚掂
邊個先掂

要求連仔即刻公佈連登安全措施

求推

其實係咪只需要連住個vpn就等

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

我以IT狗身份同大家講，中共要開大絕做鎖晒網開whitelist IP都仲得
DNS唔指中共個DNS上唔到網又得
要解決都唔係無辦法，來來去去都係出去條路玩下唔同花式去混淆中共視線
最簡單方向就係假如中共開放CS GO比大家玩，大家可以經CS GO交換唔少資訊，最渣咪用chatroom派月餅囉，複雜啲可以試下base on CS GO做個plugin駁出街，起條隧道駁去海外CS GO server傾到計，係海外手足裡應外情況下穿到中共個防火牆
不過中共會唔會極端到叫steam係香港整個自閉CS GO network就好難講啦
假如我係中共長城設計師，當然係close loop最安全，最好全部只限玩單機，日日只係收工放工打個幾鐘機(限埋你用電量又得)
係中共果條仆街狗屎垃圾死雜種咁高壓情況下全面封鎖唔係無可能，更加唔好講個仆街集中營

港區國安法全球適用

過年抽獎post 係？

一般vpn真係有用咩？支共一早就喺支那隔走晒普通vpn，留得低嘅都係honeypot。翻牆呢家嘢真係要學下班中國反賊

NordVPN 優勢：Double VPN、5000+ server、Protocol 有齊 openvpn、iKEv2、Wireguard (*NordLynx)、Onion Over VPN、Obfuscated Servers、有齊 firefox 同 chrome extension、iOS 同 Android 同 Windows 同 linux 版 app。

* Wireguard 的防禦裂縫 – 它無法保證完全的用戶隱私。因此我們開發了雙 NAT（網路位址轉譯）系統為其提供支援。它允許安全的 VPN 連接，並且不會在 VPN 伺服器上存儲任何可識別的資料。這就是 NordLynx 技術。

個人用後感：比起上年不論穩定性或速度都大有進步。

而 NordVPN 而家最大嘅問題應該只有 AC 流出呢點有位畀人入

想用 NordVPN 但又怕自己 AC 被流出咁點算好？

- 開新 email (推薦 protonmail or tutanota)

- 用 Password Manager 記錄密碼 (推薦 bitwarden)

- 密碼建議透過 bitwarden 生成 20 位以上包含大小字母同數字連符號的字串

NordVPN speedtest

Wifi AC (NordVPN - JP)

broadband 1000M (NordVPN - HK)

同場加映 nordvpn + tunnelbear (JP)

驚到傻。。。

正
有埋歷史典故

郊登

同中國普通城市冇分別，只係幾日，直轄化已達30%。

封咗未
聽日仲駛唔駛返工

條友自己老人痴呆，人話都聽唔明，叫人同佢講人話好心真係唔識就虛心d啦，咁把炮未自己google睇掂佢囉，唔係呢d咁基礎嘅都要人教吓話

Vpn 推

用呢個方法 用要login嘅wifi 會麻煩啲

Login Wifi 如果佢要彈個portal 出黎, 你只需要上一個HTTP 既網頁就得, 唔會有任何影響 最麻煩就係你改左公司機, 之後可能print 唔到野或者用唔到File server

不過non-it員工, 大公司多數無right 比你改DNS

而家好少網站冇https 暫時知得上面嗰個冇 網址 容易記

西門兄，你我或需一別，將來江湖再見！

其實你開Browser 打 "" 就redirect 得到

係wifi controller 角度到, 你未收到個301 自己hijack 左你去佢個captive portal page

快到就嚟聽到聲爆

細則全文
（有關封網部分，詳細參見第42頁附表四）

因為連登的建立，就是為了制造一個大台給你們，方便政府監察及預測抗爭者動向

正常VPN 喺大陸一早block 咗

無錯，一散左仲難控制

要問連仔,如果有人犯國安法
佢會唔會delete個個人comment
甚至幫班狗起個個人底
仲有13分鐘就生效
#香港獨立唯一出路 #hongkongindependence
#香港人建國
#onenationonehongkong
#民族自強香港獨立

CSGO個engine好耐以前係無將你打既字加密，唔知家陣點。

利申：寫過CSGO外掛

連仔快啲走

我之前試無咁高架喎

唉

啲 tag 有咩用

你之前無用 nordlynx

五毛招數如下:

冇用: promote冇用
有用: 話冇用
乜都唔做: 有用

果然wireguard係偉大既發明

nordlynx = wireguard 威力加強版

NordLynx 其實是基於WireGuard協定進一步改良，避免WireGuard本身不支援隨機派IP給連接的用戶，導致WireGuard伺服器要儲存一些用戶資料的問題。NordLynx使用自家的雙重 NAT 系統，第一層所有用戶都使用同一個IP地址，第二層則讓已連接的裝置獲得動態（即每一次連接都會改變）的IP地址，令有關裝置可以成功極速上網，同時伺服器又不用儲存任何用戶資料。

其他 VPN 就算有 wireguard 都無乜點改良
所以如果有人話 nordvpn 垃圾
真係唔知仲有咩選擇

好正 中間加多個港章 間直一流

連仔應該要走佬先

準備支爆

真係痴撚線

香港係法治社會

立左一條惡法腐乳港共無盡權力 不如乾脆d直接講黑警隨街殺人無罪 啦。好煩。見到班仆街懶係正義揸住惡安法做乜都得。完全無制衡
港共政府不得好死 祝佢地長命百歲 百病纏身 日日無教好訓

我知nordlynx係咩，但wireguard既行數同code size真係不得了。

港共唔係好鍾意深夜澄清謠言架咩？

定係今次唔係謠言呀

IPv4 位址揀自動?
IPv4 DNS就揀1.1.1.1 / 1.0.0.1

MON POST港共新聞狗出黎回應未呀屌你老母

港共新聞處狗隻我知你MON緊POST架

有功課交未

估唔到你呢啲都唔識...

真係唔識
求教

呢條似係為引進 GFW 的準備 ...

有冇買 VPN

再見連登，再見各位手足

未買

有冇搞錯
竟然仲用緊真 IP 上網
對你好失望！

now用緊Proton VPN - free vpn

有生之年見連登熄燈

似條撚
根本就係，唔係點叫二次回歸

咁我試一試先
香港獨立,唯一出路

MON POST港共狗有回應未

唔回應就當真架喇

封完照有班人係度講野
戇鳩仔政府

有條channel射到出去就好多野做到
無加密就自己寫加密
中共一日唔玩close loop都仲有得搞

打名詞又話唔識 睇唔明
打完名詞再解釋埋太長 唔想睇 略讀 都係唔明 又係問
咁點解唔打短啲 等你問
人哋實知你唔明邊度la
最好寫條program 畀你撳一下掣識讀你思想 自己set就最好

咁我簡單解釋DNS 係網域名稱系統 將你link變返做ip address 你係咪會識set？

跟住又叫人講人話 最好就Google埋條link畀你啲伸手黨就啱la

NornVpn 數據上係好
又唔貴
但12月爆左有私隱問題(好快fix返)
令唔少人卻步

1.1.1.1同dns over https(DoH)好似唔係同一樣野
之前好似要firefox update左先用得DoH, 先有加密
咁當然係要1.1.1.1有呢個功能先用得
而家好似chrome都support

但問題係其他程式上網上1.1.1.1都應該係裸跑??

咁其實我就唔係好知 如果我用VPN,
VPN個程式入面有得set dns
但我唔知其實呢個DNS係咪都係裸跑緊

封網時就會知

VPN 前同vpn後dns server會唔同，仲有某d vpn dns 會local break out 唔行vpn tunnel 依個要自己研究下至知結果會係點

係時候買多隻VPN做保險

你咁仆街笑完人唔教人

個設定岩！慣用可以set1.1.1.1 ( CloudFlare DNS) 其他用8.8.8.8 (Google DNS)

上面自動就好啦！你搞左手動就會無網上

唔係每個牌子都有， 一定要自己睇清楚

佢而家連緊 protonvpn
所以較呢啲嘢無用

中國d ISP 係block咗google DNS

or 中國無google DNS server,所以都係唔得

仲未衝出黎回應，睇黎係真

國際城市上唔到網指日可待

驚乜丫
大陸一樣咁樣過咗十年
學下人哋點抗爭唔好乜都怕

reddit ?

今日中午至夜晚有連登仔如被咬就gg了
我應該係其中

vnp非萬能，但總有佢嘅作用，我一直有用，用嚟睇block ip嘅網上直播(多數運動)

呢排上得連登既都有啦

封網五毛食屎囉

政府可以罰到佢HiHi, 除非撤出香港

傻鳩
一早知道你係咩身份啦

無知真係最恐怖
封咗香港ip嘅 唔表示用唔到上唔到

就係要攬炒，全部封。

全部我覺得要耐D

封淘寶 微信 支付寶 抖音?

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位
#HKGestapo

想問下， 4個3位數組合， 得255^4, 咁多個unique ip, 全世界係唔係共用呢255^4 ip?

訓醒無睇
請問封左未

又話剩係影響一小撮人
點知全香港冇得上網

連登熄燈既話
大家係邊度集合？

樓下商場

用咩？

321快

放心啦 唔會block連登 先唔講咁多0.2會冇飯開 係支那佢地本身都冇block連登

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

個個router都有DNS settings 俾你point and click
弱智先揾唔到

成個國安法都癲
鍾意就日日加插日日刊憲

tg囉

以言入罪

DNS black-hole 同 DNS poisoning 都會用
另外會用 BGP hijacking 咁你 1111 定 8888 都無用

for 咩都唔識嘅人:
用 firefox 係 Option > General > Network settings
最底有個 option: Enable DNS over HTTPS 剔左佢

for 咩都識嘅人:
用 dnscrypt 或者自己起個 private dns resolver.
不過要留意 root server 都可以被 hijack

另外留意全部OS/firefox 預設都信任香港郵政所發行嘅證書, 如果有留意早幾年資訊安全新聞就知以前有間以色列公司 StartCom 所發生嘅一連串事件.
係咪 untrust 自己諗

係
255^4係叫ipv4既制式
其實真係會唔夠用 所以有virtual ip
加上實際上係少過255^4 因為係分咗class
同埋有幾個係唔用得 例如192.168.0.1
不過宜家已經有ipv6
想知更多都係google啦

佢個DNS就係要改成cloundflare提供嘅ipv4 and ipv6地址
,cloundflare 1.1.1.1 app 開咗都冇乜用有時係冇變ip

跟教學啦

再唔明就買vpn

咁之後呢?

唔講

唔一定的，係睇邊種同點設定的

咪天真啦
假設政府用DNS sickhole方法搞你，咪即係有ISP合作囉。有得ISP合作就改咩8.8.8.8定1.1.1.1都無用啦。
你個ISP一樣可以hijack 你嘅DNS traffic。

你望下你段文個reference 發生依件事既條件係咩先
做deep packet inspection 仲要做埋port redirect, 以一個國際城市既流量計應該未有廠家可以做到

你用wifi 部機, 你要望下個dns 係咪指去你router
一般你set router DNS 個portal 個網址, 同你router 個IP 會係一樣
所以你wifi 派開DNS 係你router IP 咁你就搞店嫁啦~

快過小明

我未知你用緊咩router, 一般家用, 部部機扲個default dns 會係一樣
所以Android, iphone 都得

佢哋個國家級防火牆原理都係DNS pollution??

清晰 易明 有條理
真係高下立見

樓上隻IT狗仲係到帶人遊花園語癌咁